抵你啊KFC

我窮，覺得好食都要俾你管

黑人嚟條女？

kfc一日未比返個杯蓋都會有人同你用百事洗地

叫外賣 倒d百事落地下

拎d雞返屋企食有無得諗

反正我唔飲甜野

其實點解講到有杯蓋就唔會倒瀉

杯蓋用鉛造可以加重杯嘢嘅重心定還是個蓋同隻杯天衣無縫就算跌落地都唔會爆開/漏出嚟？

利申買開外賣 從來都唔堂食

哇條女係咪有病
流咁多水落地下
仲要係黑色既添
樓主快d走為妙